黃大仙正德街，近巴士總站地鐵站出面有狗駐守

其他地方大家下面報告